{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033229",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73370&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주에비앙빌리지독채펜션"
    },
    "text": "2022年2月にオープンした新築一軒家ペンションで、周辺には南原クンオン海辺、椿フォレスト、ヒューエリ自然生活公園が位置しています。 ご予約は最低2泊から可能で、ご予約の際に自動的にキャンセルされることがあります。 入室時間は5時、退室時間は22時以降であり、無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能なスペースが提供されます。 最大人数超過、肉類·天ぷら類·魚類の調理、ペット出入り、未成年者の同伴は不可であり、利用施設の紛失および毀損は利用者に責任があります。 また、火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分離して処理しなければなりません。 情報は変更される場合があり、オンシーズンには料金の変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2022年2月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "周辺にどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には南原クンオン海辺、椿フォレスト、ヒューエリ自然生活公園があります。"
        },
        {
            "question": "最低の宿泊日数は何泊ですか？",
            "answer": "最低2泊から予約可能です。"
        },
        {
            "question": "予約時にキャンセルされることはありますか？",
            "answer": "はい、予約時に自動的にキャンセルされることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "提供される設備は何ですか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能なスペースが提供されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "料理の調理制限はありますか？",
            "answer": "肉類・天ぷら類・魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止ですか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して処理する必要があります。"
        },
        {
            "question": "情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、情報は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金の変動がありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金の変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 224,
        "QA": 407
    }
}